近啲渡假vs遠啲窮遊？

如果差唔多旅費，大家會去近啲但係渡假晚晚住五星級酒店，定係遠啲窮遊住兩至三級？

近啲渡假
遠啲窮遊

窮撚就咪搞咁多野
去遠遠地長洲算鳩數啦

睇目的姐
你想探索定散心？

睇筆直, $5000夠去越南 泰國做皇帝

你話去歐洲就買到機票既

講緊可能係新加坡聖陶沙+金沙 vs 美國西岸

Both like

新加坡冇去過既就新加坡囉

好食好住

要計埋你玩幾多日
飛歐洲頭尾都無咗2日啦
唔通放5日假去歐洲窮遊3日咩

成個兩個禮拜假，但應該玩就玩一個禮拜唔計飛機

近啲窮遊